一人一個地區港產片代表作

我先

荃灣 槍火
尖沙咀 重慶森林
屯門 幻愛

九龍城
SL人UT

大埔 那夜凌晨 係鳩但真係代表作

秀茂坪
三五成群

收皮啦屌你老母

加多個

九龍城 ptu

雖然少戲份
不過堅深刻

屯門 一蚊雞保鑣

屯門係一蚊雞保鏢

方榮記

頭呢邊
腳果邊

屯門色魔

翁紅木馬

甜蜜蜜 tst

地方呢

神經俠侶 - 灣仔

天水圍的日與夜

旺角黑夜

槍火 荃灣？

沙田係逆流大叔定點五步？

古惑仔係邊區
屯門元朗銅鑼灣

月滿軒尼詩 - 灣仔
月滿抱西環 - 西環
點五步 - 沙田
喜愛夜蒲 - 蘭桂坊

成套戲靈魂一幕

睇第幾集

荃廣？

我揀逆流大叔

Yes bro

北角 - 生化壽屍

銅鑼灣應該係國產007啦話
德仔老豆

當年單械劫案

回魂夜 厚德邨

藍田

炮台山 生化壽屍

我都估會有人講呢個

深水埗呢？

何文田 淪落人

我㨂點五步
沙燕橋我以前日日都行

真係諗唔到
有冇巴打諗到？

加多個
佐敦 大事件

香港仔 食神

傻閪劉美君有套戲係做隻老雞

無間道 鴨記樓上鋪？

粉嶺-每當變幻時

石澳 喜劇之王

火炭 破壞之王

呢個？

如果你一講套戲已經諗到果個地方先就算㗎喇

槍王係咪青衣？

算係
呢套戲好少街景

雞同鴨講都係大埔拍

紅隧 拆彈專家

古惑仔喺西貢傻哥

桃姐
歲月神偷

鴻圖道 銀河影像大部份戲

歲月神偷應該上環代表作

果期真係推到成咋人去永利街打卡

桃姐

你講起令我諗起一套非香港境內

澳門 放逐

不過只限2013年前

仲有黃金海岸

銅鑼灣
國產007

有冇啲新意 好撚悶

搭景only

有套叫青苔 個故事係深水埗

屯門緊係一蚊雞保鑣

中上環可以加埋文雀

仲有非同凡響

杜琪峯好多喺觀塘工廠區,佢office樓下

搵到喇
好勁巴打

我都係啱啱先知呢部戲

呢個都係其一

杜sir真係拍到唔洗check ip都知佢公司係邊

大水管 烈日當空

仲有幻愛

每當變幻時-聯和墟

呢套幾多人講

咩叫地區港產片

get 到了

重慶森林

上環
無間道

旺角黑夜 旺角

我應該寫得唔好

大嶼山 行運超人

回魂夜 坑口厚德邨

全職殺手又係

最正係同任賢齊互射嗰度一睇就知係南生圍

不過最後決戰嗰段一睇就知係觀廣樓下

大口環 東風破

南生圍都幾多戲過鏡
但係我想講埋2013之後

澳門區代表作真係激戰
沒有之一
差唔多由頭全澳門街景帶到落尾

尖沙咀 PTU
上環 歲月神偷

賭神 大嶼山

呢個好笑
要pin

香港製造

唔係尖沙咀代表性啲咩

巴打啱
其實係

不過打邊爐果場太入我自己腦
馬毛哥同林雪生涯超水準表現

滴水呀仆街 點食呀

淪落人 何文田

每當變幻時 粉嶺

仆街 中咗

我覺得係鴨脷洲

廟街 - 新不了情

間野執咗

食神

大藍湖
西貢蠔涌

太子 金都？

終於有人講呢個

打蛇 ，香港有個荷里活- 鑽石山

代表作係紅van比較好

可惜噴水池已經收皮

所以先咁代表到荃灣

秀茂坪 廿八座大王

澳門：暗花，放逐，復仇，再見阿郎，伊莎貝拉，B420

灣仔/銅鑼灣 - 神經俠侶

馬鞍山－富貴逼人

會展 新警察故事

仲有夜與霧

屯門 色魔

重睇啦

尖東：殺破狼
香港仔：香港仔
南生圍：導火線

巴打

話時話沙田有咩電影係果面取景

點五步

無敵風火輪樓梯係科大

萬佛寺
韓琛祝在警察部一帆風順

屯門 一蚊雞保鏣
天水園的日與夜
長洲 喜劇之王

三夫 大澳

骨妹

游龍戲鳳